我投降喇，唔反喇

新移民都算啦，以後大家自己人。
趕走班蝻啦，趕走班蝻你要我投邊個都無所謂呀 我投降啦